美股苦主區

報下自己有邊隻美股輸大錢

Tesla 800買

咁快打大佬

幾日跌４０００點，
咩錢都吞晒

比連登登死左

SPCE 34.89

放左未

大量tech 股
aapl amzn MSFT ma shop tsla
隻隻日日跌5%以上

下星期彈返啲喇

Strong hold la...電動輪椅未來一定大勢

邊隻輸最多

Abbv 93入 不過堅定持有 成個倉佔我成個portfolio既9% 今晚會放我認為overvalued既o先

波音335

輸左錢

輸左幾多？

坐緊4000usd貨

唔想玩啦
比返D錢我

APPL 313買

未放咩

接火棒買咩股都輸

唔放